手足請注意！根據本台大師大師計算，黃圈經濟攬炒已經失敗！！！

經濟攬炒白費心機！！！

G持
三幻

做港豬其實先最開心

個市日日升，錢日日賺，邊個去抗爭